求指教！！

有冇巴打絲打係HD/ASSO升返上degree??
想知cgpa有3有冇機入返ugc嘅degree